{
    "5": {
        "4 or lower": "5.4或者更低版本"
    },
    "About": "关于",
    "Active": "激活",
    "Add": "增加",
    "Add Channel": "添加频道",
    "Add Device Profile": "添加设备配置",
    "Add Existing Channel": "添加现有的频道",
    "Add Group": "添加群组",
    "Add Mission": "新增任务",
    "Add New Channel": "新增频道",
    "Add User": "新增用户",
    "Add Video": "新增视频",
    "Add Video Stream": "新增视频流",
    "Admin": "管理员",
    "Alert": "警告",
    "Alerts": "通知",
    "Ambulatory": "紧急情况",
    "App": "应用",
    "Are you sure you want to delete ${deleteName}?": "你确定你想要删除 ${待删除的文件名}？",
    "Are you sure you want to delete this channel?": "你确定你要删除这个频道嘛？",
    "Are you sure you want to delete this data package?": "你确定你要删除这个数据包嘛？",
    "Are you sure you want to delete this recording?": "你确定你要删除这段记录嘛？",
    "Are you sure you want to unlink your account?": "你确定你要取消关联账户嘛？",
    "ATAK QR Code": "ATAK二维码",
    "ATAK Version": "ATAK版本",
    "Audio Bitrate": "音频比特率",
    "Audio Codec": "音频解码器",
    "Bit Position": "字元位置",
    "Callsign": "呼号",
    "Cancel Time": "取消时刻",
    "Casevac": "战场救治",
    "CasEvac": "战场救治",
    "Channel successfully deleted": "频道成功删除",
    "Children": "儿童",
    "Click the Link Account button after you have entered the above code on TAK.gov": "在你输入上文从TAK.GOV中得到的代码后，点击“关联账户”",
    "Close Stream": "结束串流",
    "Coalition Civilian": "友方平民",
    "Coalition Military": "友军部队",
    "Confirm password": "确认密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Copied HLS Link": "HLS链接已复制",
    "Copied PSK": "PSK秘钥已复制",
    "Copied RTSP Link": "RTSP链接已复制",
    "Copied URL": "URL已复制",
    "Copied WebRTC Link": "WebRTC链接已复制",
    "Copy HLS Link": "复制HLS链接",
    "Copy PSK": "复制PSK秘钥",
    "Copy RTSP Link": "复制RTSP链接",
    "Copy URL": "复制URL",
    "Copy WebRTC Link": "复制WebRTC链接",
    "Created": "已新建",
    "Creator": "设立者",
    "Current Login": "当前登陆用户",
    "Current Login IP": "当前登陆IP地址",
    "Dark Mode": "暗黑模式",
    "Dashboard": "仪表盘",
    "Data package successfully uploaded": "成功上传数据包",
    "Data Packages": "数据包",
    "Default Role": "默认角色",
    "Delete": "删除",
    "Delete Failed": "删除失败",
    "Description": "描述",
    "Device": "设备",
    "Device Profiles": "设备配置",
    "Direction": "方向",
    "Discord": "Discord",
    "Documentation": "文档",
    "Downlink Enabled": "下行启用",
    "Download": "下载",
    "Download Plugin": "下载插件",
    "Download Truststore": "下载信任库",
    "Duration": "时长",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Mission": "编辑任务",
    "End Time": "结束时间",
    "Enter the following code at": "将接下来的代码输入于",
    "Equipment Detail": "装备详情",
    "Error": "错误",
    "Error getting channel list": "获取频道列表时出错",
    "Error getting plugin data": "获取插件数据时出错",
    "EUDs": "终端",
    "Expiration Date": "有效期",
    "Extraction Equipment": "撤离装备",
    "Failed": "失败",
    "Failed check link status": "检查链接状态失败",
    "Failed remove user from group": "将用户移出群组失败",
    "Failed to add channel": "添加频道失败",
    "Failed to add device profile": "添加设备配置失败",
    "Failed to add mission": "添加任务失败",
    "Failed to add user": "添加用户失败",
    "Failed to add user to group": "将用户添加入群组失败",
    "Failed to add video stream": "添加视频流失败",
    "Failed to create group": "新建群组失败",
    "Failed to delete channel": "删除频道失败",
    "Failed to delete device profile": "删除设备配置失败",
    "Failed to delete mission": "删除任务失败",
    "Failed to delete plugin": "删除插件失败",
    "Failed to delete recording": "删除录像失败",
    "Failed to delete user": "删除用户失败",
    "Failed to delete video stream": "删除视频流失败",
    "Failed to download plugin": "下载插件失败",
    "Failed to get auth token": "获取身份验证令牌失败",
    "Failed to get data": "获取数据失败",
    "Failed to get device profiles": "获取设备配置失败",
    "Failed to get EUDs": "获取终端设备失败",
    "Failed to get group list": "获取群组列表失败",
    "Failed to get group members": "获取群组成员失败",
    "Failed to get groups": "获取群组失败",
    "Failed to get missions": "获取任务失败",
    "Failed to get plugin config": "获取插件配置失败",
    "Failed to get plugin list": "获取插件列表失败",
    "Failed to get recordings": "获取录像失败",
    "Failed to get supported languages": "获取支持语言失败",
    "Failed to get user info": "获取用户信息失败",
    "Failed to get user list": "获取用户列表失败",
    "Failed to get users": "获取用户失败",
    "Failed to get video streams": "获取视频流失败",
    "Failed to link account": "获取关联账户失败",
    "Failed to reset your password": "重置密码失败",
    "Failed to send mission invitation": "发送任务邀请失败",
    "Failed to set language": "设置语言失败",
    "Failed to unlink account": "解除关联账户失败",
    "Failed to update data package": "上传数据包失败",
    "Failed to update package": "上传包失败",
    "Failed to update plugin config": "上传插件配置失败",
    "Failed to upload data package": "上传数据包失败",
    "Failed to upload plugin": "上传插件失败",
    "File Name": "文件名",
    "File Size": "文件大小",
    "Generate": "生成",
    "Get Link Code": "获取关联代码",
    "Group Name": "群组名称",
    "Groups": "群组",
    "HLS Link": "HLS链接",
    "HLZ Marking": "着陆区标识",
    "HLZ Remarks": "着陆区备注",
    "Hoist": "吊起",
    "Hop Limit": "跳数限制",
    "Icon": "图标",
    "In Progress": "执行中",
    "Injuries Sustained": "伤亡情况",
    "Install on Connection": "链接时安装",
    "Install on Enrollment": "注册时安装",
    "Invite": "邀请",
    "iTAK Connection Details": "iTAK链接详情",
    "iTAK QR Code": "iTAK二维码",
    "Key": "秘钥",
    "Language": "语言",
    "Last Event": "上一个事件",
    "Last Event Time": "上次事件时间",
    "Last Login": "上次登陆",
    "Last Login IP": "上次登陆IP地址",
    "Link Account": "关联账户",
    "Link TAK.gov Account": "关联TAK.gov账户",
    "Link your TAK.gov account": "关联你的TAK.gov账户",
    "Linking your TAK.gov account allows you to download plugins directly from your TAK.gov account                 to this server and make them available to EUDs. Please log into your TAK.gov account before starting.": "关联你的TAK.gov账户以直接下载插件到服务器并使得终端设备能够使用它们。为此请先登陆你的TAK.gov账户。",
    "Litter": "垃圾",
    "Log Out": "登出",
    "Login Count": "登陆次数",
    "Loose Terrain": "松散地形",
    "LoRa Region": "LoRa地区",
    "Map": "地图",
    "Max Uses": "最大使用",
    "Mechanism of Injury": "伤因",
    "Members": "成员",
    "Memberships": "权限",
    "Minutes": "分钟",
    "Mission": "任务",
    "Missions": "任务",
    "Modem Preset": "预设",
    "Name": "名称",
    "Name cannot be blank": "名称不能为空",
    "New Mission": "新任务",
    "Next Run": "下一次运行",
    "No": "不",
    "Non-Coalition Civilian": "非友方平民",
    "Non-Coalition Military": "非友军部队",
    "Not logged in": "未登陆",
    "Nothing found...": "什么都找到......",
    "Open ATAK": "打开ATAK",
    "Opposing Force or Detainee": "敌方或俘虏",
    "OS": "操作系统",
    "OS Requirement": "系统要求",
    "Owner": "所有者",
    "Password": "密码",
    "Password Protected": "密码保护",
    "Password Reset": "密码预设",
    "Path": "路径",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Platform": "平台",
    "Please restart OpenTAKServer": "请重启OpenTAKServer",
    "Plugin": "插件",
    "Plugin downloaded Successfully": "插件下载成功",
    "Plugin File": "插件文件",
    "Plugin Updates": "插件更新",
    "Plugins": "­插件",
    "Position Precision": "定位精度",
    "Priority": "优先级",
    "Profile": "详情",
    "PSK": "PSK秘钥",
    "Publish Time": "发布时间",
    "QR Code": "二维码",
    "Read Only": "只读",
    "Ready": "准备",
    "Record": "录制",
    "Recording Failed": "录制中失败",
    "Region": "地区",
    "Remarks": "备注",
    "Remember to treat this QR code like a password and don't share it with anyone.": "请记得像对待密码一样对待该二维码，并不要分享给他人。",
    "Reset Password": "重置密码",
    "Resolution": "分辨率",
    "Revision Code": "版本号",
    "Role": "角色",
    "Rough Terrain": "崎岖表面",
    "Routine": "日程",
    "RTSP Link": "RTSP链接",
    "Run Now": "现在运行",
    "RX Boost Gain": "接收增益提升",
    "RX Gain Boost": "接收增益提升",
    "Save": "保存",
    "Scheduled Jobs": "计划任务",
    "Search": "搜索",
    "Seconds": "秒钟",
    "Security": "安全",
    "Select Users": "选择用户",
    "Server Plugin Manager": "服务器插件管理器",
    "Settings": "设置",
    "Setup 2FA": "设置二步验证",
    "Size": "大小",
    "Source": "源",
    "Start Date": "开始日期",
    "Start streaming in the browser using your device's camera": "在浏览器中串流你设备的摄像头",
    "Start Time": "开始时间",
    "Step 1": "第一步",
    "Step 2": "第二步",
    "Step 3": "第三步",
    "Subscriber": "订阅者",
    "Success": "成功",
    "Successfully added channel": "添加频道成功",
    "Successfully changed job": "改变职务成功",
    "Successfully created data package": "创建数据包成功",
    "Successfully deleted data package": "删除数据包成功",
    "Successfully deleted plugin": "删除插件成功",
    "Successfully deleted recording": "删除录像成功",
    "Successfully deleted user": "删除用户成功",
    "Successfully deleted video stream": "删除视频流成功",
    "Successfully Linked Account": "关联账户成功",
    "Successfully Unlinked Account": "取消关联成功",
    "Successfully Updated Plugin Config": "更新插件配置成功",
    "Successfully uploaded plugin": "上传插件成功",
    "Support": "支持",
    "Symptoms and Signs": "症状",
    "TAK Prerequisite": "TAK先行条件",
    "Tap here if you're reading this on the EUD you want to connect to OpenTAKServer": "如果你正在阅读这段内容，想连接OpenTAKServer，请点击这里",
    "Terrain Remarks": "地形说明",
    "Terrain Slope Direction": "地形坡向",
    "The callsign of the EUD that owns this mission": "掌控这个任务的终端的呼号",
    "This code will expire in 3 minutes.": "代码会在3分钟后过期。",
    "This membership can be activated or deactivated from the user's EUD": "这一权限可被终端配置为是否激活",
    "Thumbnail": "缩略图",
    "Timestamp": "时间戳",
    "Title": "标题",
    "Tool": "工具",
    "Total Uses": "总占用",
    "Treatment Given": "已采取措施",
    "Trigger": "扳机",
    "TX Enabled": "发射启用",
    "TX Power": "发射功率",
    "Type": "类型",
    "Undo Changes": "撤回更改",
    "Unlink Account": "解除账户关联",
    "Uplink Enabled": "上行启用",
    "Upload Plugin": "上传插件",
    "Upload Time": "上传时间",
    "Uploader Callsign": "上传者呼号",
    "Uploader Username": "上传者用户名",
    "Urgent": "紧急",
    "Username": "用户名",
    "Users": "用户",
    "Value": "值",
    "Value Type": "值类型",
    "Ventilator": "呼吸机",
    "Version": "版本",
    "Video Bitrate": "视频码率",
    "Video Codec": "视频解码器",
    "Video Recordings": "视频录像",
    "Video Streams": "视频流",
    "Watch": "观看",
    "WebRTC Link": "WebRTC链接",
    "Yes": "是",
    "Your password": "你的密码",
    "Your password has been changed": "你的密码已更改"
}
